沙田甜入心好難食

點解俾垃圾我食

唔識整甜品就執左去啦

好能難食呀吊

仆你個街
整垃圾俾客食

有無人都覺得難食？